覺唔覺鍾意日本野動漫打機既女仔都係臭雞黎

成日扮清純可愛好需要人保護
共通點係啲相經常較到好撚白落勁重effect
表面單純事實上係臭雞一隻 淫在骨子裡
個閪俾人用過唔知幾多次